
		Для изучения SQLite придумать базу данных хранения вещей в шкафу, и реализовать её в телефоне

		Нужно решить как это будет выглядеть, и что там будет храниться

		Как искать, просто смотреть весь список, или находить по слову

		И так что тут храниться.

		Можно перечислить всё что там есть, потом глядя на список решить что куда переложить.
		сначала можно список отправить в Github, потом сделать приложение которое с Firebase.
